反應測試 : 一轉顏色就禁制, 睇下邊個連登仔最快反應

小弟戰績

59ms

嘩,快我10倍

單身三十年的手速

229...
樓主你去睇一睇醫生好喎

屌你地

你換個勁mon先啦

300 我要退休了

滑鼠delay

小兒麻痹？

好驚係彈隻鬼出黎嚇人果d網頁

要估佢幾時彈先會快

真係玩反應玩一次都快過樓主啦..